GFRIEND信飛曬MP3 粉疑惑「這是啥」年代差異崩潰了！

南韓女團GFRIEND成員們各個長相甜美且能歌善舞，憑藉獨樹一格的曲風與整齊劃一的「刀群舞」穩站演藝圈中的大勢女團，私底下的她們也常常會上線與歌迷互動，寵粉的舉動吸引了大批鐵粉追捧，近日信飛便分享了自己以前聽歌使用的MP3，沒想到竟發現了與網友的「年代差異」造成熱議。

▲GFRIEND。（圖／翻攝自ig）

近日，信飛上線與粉絲互動，曬了一張拿著黑色iPod的照片，並寫下「大家小時候都用哪一種MP3呢？我的是照片上那一個，本來想要開機看看，但是沒有充電線所以只好作罷」，只見她的iPod上有不少刮痕，讓不少歌迷忍不住表示「信飛一定常常用來練習，看得出歲月的痕跡。」

▲GFRIEND信飛與歌迷分享了小時候使用的MP3。（圖／翻攝自ig）

只不過，就在信飛曬出MP3的同時，竟有歌迷留言表示「MP3是什麼？我今年上國中真的不知道什麼是MP3，不管這是什麼，只想說好愛姐姐」，儘管該位粉絲熱情表達了自己的愛意，但是「不知道MP3」一事還是讓她傻眼了，一連回了好幾個點點點與問號。

▲GFRIEND信飛與歌迷分享了小時候使用的MP3。（圖／翻攝自ig）

不僅如此，「不知道MP3」的粉絲並不只有一位，另一位網友則是回覆信飛「不知道MP3的人哭了」，讓她再度慌張地表示「哇真的嗎？等一下！有很多人說沒有看過MP3，我有點驚慌了」，著實感受到年代的差異，語氣聽來有點崩潰，許多歌迷紛紛安慰她「沒關係，信飛妳不是一個人！」造成熱議。

▲有歌迷不知道什麼是MP3，讓信飛崩潰了。（圖／翻攝自ig）

Ar嬸

IPOD都唔識
咁我拎WALKMAN出黎點算

WALKMAN真係好能老==我刀未用過